覺唔覺幪面超人Build入面個石動惣一同嚴謹張達倫好似樣？

石動惣一：

嚴謹張達倫：

100% match

推

連登多唔多人睇Build？

Best match

想講好耐

髮型都一樣

成日覺得好熟口面

反派黎講最型係佢

又幾似

太空人

我一望到佢個樣就已經諗起

一見到個樣已經覺得

出生嗰陣失散咗姐

EVOLTO!!!!!

another 石動

another 石動(2019)

Another石動 咁都有Another

有 another兆尊 唔出奇

好想睇嚴謹去做太空人

終於有人發覺

其實之前拉打post一路講開

諗起陳法拉

跟viutv睇 覺得唔錯

但日本仔成日加個浮士德就代表邪惡 有陣柒味 打冷震 另外暗黑拉打 兩個都加支新地筒喺額頭度 好鬼違和